其實唔怪得保方拎紅

佢都係唔想再比C朗入波je